覺唔覺d靚仔細個都係肥仔

就好似ig:jeremixmatch咁

靚仔喎？

係靚仔喎？

好想而家返去中學捕住d肥仔

唔係靚仔咩

捕我啦

絲打識食
樓上個毒撚唔知做乜

睇錯 我以為你想講 屌我啦

無人理

肥你老母

關我老母乜事

唔覺

利申 肥仔

大隻仔就通常係.

驗眼啦仆街 字又睇錯 油頭粉面gay佬又話靚仔 垃圾taste

err 咁點先叫靚仔?

樣衰
旺角行一轉大把咁嘅樣

我成日出mk都望唔到呢d樣
人地仲要好高 185

屌死我

點睇高大肥仔

打完都覺自己狗公

我係gay